全港18區擺街站播黑警片段對抗cctvb有冇得諗

開記者會仲話自己維持治安 最低武力
如果民陣擺街站播片有冇問題?
好過申請遊行
好多人冇去現場仲信緊cctvb d報道
俾多d人知事實先可以拉更多人做自己友

有冇葵青人一齊

pish

九龍東呢D建制票倉一定要

推